出藍絲説不 停止比藍絲父母家用

細個做錯野會比父母扣零用錢
大過見到父母做錯野就扣家用或者直情唔比

除非你父母係好有錢
否則佢地一定諗盡辨法和好
不出三個月佢地一定由深藍變黃

利申：過來人，呢一個月父母表現唔錯，正考慮加家用

用佢地解釋只係暫緩
唔係撒回家用

希望可以比家用直到佢地壽終正寢

同佢地講太多黃屍暴徒 要支持民建聯助選

拎曬去撐警

你班藍絲比人洗晒腦 唔比家用走去撐警